比黑社會打千奇唔好開傘陣，開傘陣係無撚用

琴晚睇番元朗事件playback，發覺好多師兄比黑社會打開傘陣擋，咁係無撚用。

第一你視線比野阻住，你根本睇唔到佢邊度攻擊同做緊乜野，只可以硬食佢碌棍。

第二，本身傘陣係擋氣體液體，你擋硬野係無撚用。

第三，你就緊拎把蔗打7佢好過擋啦on9

吉死班仆街

原來曾俊華今屆書展出書講劍擊

傘係要一野隊落去
就咁打落去無咩料到

要描住喉插落去

如果把遮條遮骨夠硬,打過去都得
但係一定唔應該開遮

麵包棍或者牧童笛有無得諗

屌你又指點江山笑傲江湖

推
我知開遮係心理上會安心啲
但27號出得去嘅手足真係要再大膽勇武啲

擋都唔係開遮擋

打橫把遮擋仲有用

開遮擋椒就得

push

7.28 係咪一齊拎遮去

長遮
對住非黑社會時, 可能用揮擊黎保持距離+帶來小量攻擊力係岩
但係對黑社會自衛時, 應該係要好似1戰剌刀步槍既格鬥方式

要夠大力 唔好留手
唔夠力佢照衝埋黎

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差四分一人咋
希望request國際人道救援/援助 人權監察
已經有七萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm email
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

同佢互扑先最有用

自衛術，參考下。

我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢

借po

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義